綠魔飛行板量產

幾時可以量產 有呢件咩水泡車裝甲車都唔驚 就怕愛國者導彈

我都即刻諗個𠵱個

咪就係驚黑警準備買入對空導彈

香港電動車都唔用得啦

可以飛機耐 呢d先係未來

好似話而家可以10分鐘不過成個人都夠力托起
而家咁多超級電池 又輕又薄 遲下要飛一日都冇問題
快d量產以後唔洗塞車

個個都可以做空投師